Title: Un saluto dall'Hotel
Date: 2007-12-23
Category: Lituania
Slug: un-saluto-dallhotel
Author: Karim N Gorjux
Summary: Questa mattina parto da Malpensa per Vilnius, sarà la prima volta che prendiamo tutti e tre l'aereo insieme. Ora sto scrivendo da un piccolo Hotel di Cardano al Campo che mi ha[...]

Questa mattina parto da Malpensa per Vilnius, sarà la prima volta che prendiamo tutti e tre l'aereo insieme. Ora sto scrivendo da un piccolo Hotel di Cardano al Campo che mi ha piacevolmente impresso offrendomi la connessione WiFi gratutita.


 Scriverò qualcosa di più domani.


 Buona Domenica.


